有沒人夠我慘!!!!!!!!!!!!!

我今年29歲就快30
本身做倉做左4,5年 都係拎緊最低工資
幾個月前整傷條腰 抬唔到重野
將我調左去做D文職野
可能我有D蠢 唔係幾做得掂
早幾日叫我番到10月15就唔洗番
好撚迷茫 唔知點做 唉
廢時你地唔信 貼埋MPF張糧單
有沒人夠我慘呀!!!!!!!!!!!!!屌

5.0/10

咬老綜算啦

你就好 有得輪公屋

抵撚死啦屌你老母

抵撚死呀